iphone 11幾時會跌價

窮學生想等跌一次價先入 好怕部i7掛低
10月內有冇可能

出面有好多demo機，同員工優惠，留意下

出i12，i11 就會跌架啦

買SE啦

係

用i7驚咩 等14啦

出面d電訊商減咗好多次啦喎

i7咁勁都要換

就係想知大概咩日子會開始跌 月中先發佈係咪有排先開售

無錢咪買se囉

我用緊xs想轉返se
faceid真係好on9

我用11都想換返SE

冇錢就唔好充，買返se把啦

已經好平

窮L部機打算用到year3/4
定投資多兩三千換pro

睇你咩用途啦
不過都係建議你等出咗12先再決定

係咪12預售緊11就會開始跌
等半個月都好耐

點解唔買SE XR XS?

冇記錯係開賣先會正式減價

SE2就係出嚟俾你買

等埋zen3發佈換ryzen7

12 一出咪跌囉

要威丫嘛
佢skip哂人地叫佢買se d comments

講真12出左11平得個唔夠一千蚊
粒u又快dd，影相又好dd，個樣唔同又威d (樓主思維)
呢一千蚊抵俾

我用緊11反而想換返xs se

上華強北買積木機lo

我用緊
可以同你交換

有得揀真係唔想換差個檔次既se
定我應該直接換12 價錢唔係差得多

換SE
a13晶片最少頂到三年

先達LO 哥點睇？

咁你又冇錢，又急到賴屎咁，講經咩

京東大陸行貨xs 256GB都係$5300人仔

Why

想等跌多一波先買姐 依家買仲on9啦
所以上黎問下發佈左之後幾時先真係會跌價... 咁等法好煎熬

唔想等咪依家買囉
又要平又唔想等

樓豬偷偷留下負皮

11都要等跌價？
點解唔買SE

買華為

買2手咪得

又要無錢，又充大頭

2手 4000 128都有啦

上一上來回28日先

開賣係官網直接落架
就算出咗12都好 應該同依家細鋪/電訊商減出黎個價 唔差得幾多

on9 你個11咪又係11 pro次等

出左12買返11都係次等

聽日跌了

今晚

一個鐘後會跌價

等到真係唔掂果日先買

會落架